求moon推介

Around 23-25”
Budget around 1k5左右

無特別牌子喜好
主要
HDMI for PS4
VGA / HDMI / DVI for PC 兩者share用

求大家留下食評推介

有個專問moon 既post
入邊有個超熱心既巴打會幫你

Thank you